★其實支那以前是否真有"年獸"呢種生物？

365日才出現一次

怕小火藥

唔見外國有呢d生物

人禽之辨

有, 年年都要去殺一次
利申：劍三玩家

有
不過比支那人食哂

有 不過俾佢地食晒

快我七秒

見過
仲餵過佢

你形容到同政府高官差唔多

香港都有 我以前有隻風馬年

家下都有,每晚12點重置體力,打唔打?2/6區,打就加好友,仲有兩登公會比你入

香港代表:韜韜

風馬牛？

something like this

連年獸都一年開一次工 嚇鳩D小朋友

仲有用過樓主

游b is 年獸